自發組一隊反狗小隊？

有無得諗？

不如整幅教堂地圖 俾義士避難